返工日日對住班低端大陸雞

冇學識冇見識。
冇知識冇常職。
人藍腦殘。
快D疫情好轉跳槽唔想日日同垃圾做同事。。。。

做邊行？

睇落似修甲

會唔會樓面？

可能陀地呢

好大機會係企街

應該係馬伕

深水埗所有舖都係咁。。。。舖頭同檔口仔其實9成係藍，但好多手足不明不白幫襯咗。。。
我要逃離呢度

認真，係咪中國人壽？

不

華大基因